<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>My WordPress</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://nhleee.github.io/mywordpress</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Thu, 27 Oct 2022 03:58:29 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1</generator>
	<item>
		<title>Đồng Hồ Cơ Casio</title>
		<link>https://nhleee.github.io/mywordpress/dong-ho-co-casio/</link>
					<comments>https://nhleee.github.io/mywordpress/dong-ho-co-casio/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[NguyenHaiLy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 27 Oct 2022 02:43:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nhleee.github.io/mywordpress/?p=1987</guid>

					<description><![CDATA[Đồng Hồ Cơ Casio Đối với rất nhiều người, chắc chắn đồng hồ Casio Automatic là thứ cực kỳ hấp dẫn nếu nó tồn tại trên đời. Chỉ cần nghe qua thì ai cũng sẽ nghĩ rằng đây là một chiếc đồng hồ không chỉ rẻ mà còn bền. Nhưng thực tế là Casio chưa bao giờ làm Đồng [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-1 wp-block-gallery aligncenter has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-full"><img decoding="async" width="700" height="438" data-id="1989"  src="https://nhleee.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/casio.jpg" alt="Đồng Hồ Cơ Casio" class="wp-image-1989"/></figure>
</figure>



<p>Đồng Hồ Cơ Casio</p>



<p class="has-normal-font-size"><strong><em>Đối với rất nhiều người, chắc chắn đồng hồ Casio Automatic là thứ cực kỳ hấp dẫn nếu nó tồn tại trên đời. Chỉ cần nghe qua thì ai cũng sẽ nghĩ rằng đây là một chiếc <a href="https://nhleee.github.io/mywordpress/dong-ho-casio/" data-type="post" data-id="1987" target="_blank" rel="noreferrer noopener">đồng hồ</a> không chỉ rẻ mà còn bền. Nhưng thực tế là Casio chưa bao giờ làm </em></strong><a href="https://nhleee.github.io/mywordpress/dong-ho-casio/" data-type="post" data-id="1987" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Đồng Hồ Casio</a><strong><em> Automatic (Đồng Hồ Cơ Casio), vì sao vậy?</em></strong></p>



<h2 class="has-medium-font-size" id="casio-automatic" style="text-transform:uppercase"><strong><br>CHIA SẺ CỦA NHÀ PHÁT TRIỂN CASIO VỀ Đồng Hồ Cơ Casio AUTOMATIC</strong></h2>



<p class="has-small-font-size">Cho đến nay, vẫn chưa có bất kỳ đồng hồ Casio cơ nào được ra đời, dĩ nhiên, bao gồm cả đồng hồ Casio Automatic. Điều này khiến nhiều người khó hiểu, vì sao một tên tuổi lớn hàng đầu thế giới như Đồng Hồ Cơ Casio lại bỏ qua 100% mảng cơ khí trong khi hầu như mọi thương hiệu lớn đều có?</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="720" height="480" src="https://nhleee.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/casio1.jpg" alt="Đồng Hồ Cơ Casio" class="wp-image-1990"/><figcaption><em>Có lịch sử đã lâu nhưng Casio chưa bao giờ ra mắt bất cứ mẫu đồng hồ cơ casio Automatic nào</em></figcaption></figure></div>


<p class="has-small-font-size"><a href="https://donghohaitrieu.com/tin-tuc/dong-ho/dong-ho-g-shock-duoc-sinh-ra-tu-giac-mo-cua-kikuo-ibe.html" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Kikuo Ibe</a> – Nhà phát minh chính của Đồng Hồ Cơ Casio G-Shock đã từng tiết lộ rằng: “Thành thật mà nói, tôi chưa bao giờ nghĩ đến việc tạo ra G-Shock máy cơ vì trước hết, rất khó để phát triển công nghệ cho đồng hồ cơ khí. Thứ hai, các thiết bị điện tử có thể được cải tiến để hữu ích hơn và thuận tiện hơn cho người dùng.”</p>



<p class="has-small-font-size">Qua lời của ông, ta có thể thấy được máy cơ hiện nay chưa thể đáp ứng được các yêu cầu chất lượng và tính năng hiện có dành cho G-Shock như máy quartz. Một trong những khuyết điểm lớn nhất của máy cơ là chịu sốc kém, thử hỏi, đồng hồ cơ casio G-Shock lấy khả năng chống sốc làm vinh dự mà lại không chống sốc sẽ ra sao.</p>



<p class="has-small-font-size">Hiển nhiên, nếu muốn, Casio vẫn có thể đầu tư và nghiên cứu để cho ra đời những bộ máy cơ khí có khả năng chịu sốc. Tuy nhiên, vấn đề đầu tiên là chi phí, chắc chắc, phải mất một chi phí khổng lồ để tạo ra bộ máy cơ có khả năng chống sốc.</p>



<p class="has-small-font-size">Hãy xem những chiếc Đồng Hồ Cơ Casio G-Shock giá vài triệu đồng đã có thể chịu được lực gia tốc 15-20G, trong khi đó, đồng hồ cơ khí có khả năng chịu sốc tương đương (duy nhất trên thế giới từ Richard Mille) có giá lên đến gần cả triệu USD.</p>



<p class="has-small-font-size">Từ G-Shock, ta có thể đại khái hình dung ra một phần đáp án dành cho Đồng Hồ Cơ Casio. Nếu trang bị máy cơ (automatic, lên dây thủ công), hoặc là chất lượng sẽ không theo kịp các mẫu mã máy pin, hoặc người dùng sẽ phải trả một số tiền lớn hơn rất nhiều so với tầm giá 500.000 đồng-3 triệu, mặt trận sở trường hiện nay của Đồng Hồ Cơ Casio.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="1200" height="1200" src="https://nhleee.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/casio2.jpg" alt="Đồng Hồ Cơ Casio" class="wp-image-1991"/><figcaption><em>Không thể bán sản phẩm với mức giá rẻ dưới 2 triệu có lẽ chính là rào cản lớn nhất khiến đồng hồ Casio Automatic bị Casio từ bỏ</em></figcaption></figure></div>


<p class="has-normal-font-size"><strong>1. Xuất xứ của thương hiệu đồng hồ cơ casio</strong></p>



<p class="has-small-font-size">Được biết, Đồng Hồ Cơ Casio là một sản phẩm nằm trong kế hoạch tăng cường cơ sở thu nhập bằng cách đa dạng hóa kinh doanh của Casio. Năm 1974, Casio chính thức xâm nhập vào thị trường đồng hồ với sản phẩm đầu tiên,&nbsp;<strong>Casiotron.</strong></p>



<p class="has-small-font-size">Kể từ đó đến nay, hãng đã không ngừng nghiên cứu, phát triển và tạo nên hàng loạt sản phẩm mới, thậm chí là đình đám, đưa thương hiệu Casio &#8220;bay cao &#8211; bay xa&#8221; trên trường quốc tế.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="730" height="504" src="https://nhleee.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/casio3.jpg" alt="Đồng Hồ Cơ Casio" class="wp-image-1992"/></figure></div>


<ol class="has-normal-font-size"><li><strong>Điều cần biết:</strong></li></ol>



<p class="has-small-font-size">Thứ nhất, về độ chính xác thì dòng sản phẩm Đồng Hồ Cơ Casio chạy bằng pin chính xác hơn. Đây là một trong những nguyên nhân khuyến khách hàng yêu thích hơn ở dòng sản phẩm chạy bằng pin.</p>



<p class="has-small-font-size">Thứ&nbsp;hai, về khả năng chống chịu nước thì dòng Đồng Hồ Cơ Casio pin vẫn vượt trội hơn nhiều. Đây là yếu tố khá quan trọng khi chọn mua sản phẩm đồng hồ mà nhiều khách hàng quan tâm.</p>



<p class="has-small-font-size">Thứ ba, khả năng chống shock thì dòng đồng hồ pin cũng có khả năng va đập tốt hơn, vì dòng đồng hồ này có thiết kế máy móc liền một khối và còn được bọc một vòng nhựa vô cùng chắc chắn.&nbsp;Chính vì thế nếu đồng hồ cơ có sự va chạm mạnh thì sẽ có ảnh hưởng lớn đến bộ máy của Đồng Hồ Cơ Casio.</p>



<p class="has-small-font-size">Thứ tư, khả năng sửa chữa. Vấn đề này thì chúng ta không cần phải nói nhiều đồng hồ cơ một khi hỏng thì sửa chữa rất cực còn khi sử dụng đồng hồ pin chúng ta chỉ cần hết pin thay pin là xong vấn đề.</p>



<p class="has-small-font-size">Thứ năm, Đồng Hồ Cơ Casio có sự chuyển động uyển chuyển nhất và được đánh giá cao vẫn luôn thuộc về những dòng đồng hồ pin hiện nay. Bộ máy chuyên dùng, hiện đại và hoạt động vô cùng mềm mượt uyển chuyển.</p>



<p class="has-small-font-size">Thứ sáu, đó chính là mặt giá thành. Giá thành của những dòng đồng hồ cơ luôn có mức giá khá cao hơn gấp nhiều lần so với đồng hồ dạng pin trên thị trường hiện nay. Hiện nay cũng có một số dòng đồng hồ Nhật Bản có đồng hồ cơ như Citizen, Oirent,…</p>



<p class="has-small-font-size">Thứ bảy, là về mặt thẩm mỹ. So với đồng hồ cơ thì dạng đồng hồ pin có đa dạng hơn cả về mẫu mã và hình dáng giúp chúng ta dễ dàng lựa chọn được sản phẩm thích hợp hơn cho bản thân mình.&nbsp;Cùng với đó thì thiết kế của đồng hồ pin luôn mỏng và tinh tế hơn vì đồng hồ cơ có nhiều thiết bị máy móc bên trong nên thiết kế luôn to và mặt đồng hồ khá dày.</p>



<p class="has-small-font-size">Nếu như bạn là người yêu thích đồng hồ Casio bạn có thể nhận thấy một điều, dòng sản phẩm chính của hãng Casio vẫn là các dòng đồng hồ điện tử đây là thế mạnh quả hãng, nếu là dòng đồng hồ điện tử thì cần yêu cầu rất cao về độ chính xác, chỉ số sai số 1 ngày, 1tháng.</p>



<p class="has-small-font-size">Ngoài độ chính xác thì những chiếc đồng hồ Casio phải đáp ứng được độ bền, chịu được tác động của môi trường bên ngoài như: có thể đi bơi, dùng trong điều kiện khắc nghiệt, điều này thì các dòng đồng hồ Cơ không thể đáp ứng được.</p>



<p class="has-small-font-size">Điểm yếu của đồng hồ cơ chính là độ chính xác không cao, giá thành cao, điểm yếu nghiêm trọng chính là sự bất ổn trong môi trường nhiều từ tính,chiếc đồng hồ cơ khả năng chống nước kém mà còn khó sửa chữa do kết cấu phức tạp lại có nhiều chi tiết nhỏ kết nối với nhau nên đồng hồ cơ sẽ khó khăn hơn khi sửa chữa.</p>



<p class="has-normal-font-size"><strong><br>2. Các dòng sản phẩm của thương hiệu Đồng Hồ Cơ Casio</strong></p>



<p class="has-small-font-size">Đặc điểm chung của&nbsp;<a href="https://nhleee.github.io/mywordpress/dong-ho-casio/" data-type="post" data-id="1987">đồng hồ Casio</a>&nbsp;là sở hữu mặt kính cứng chống trầy xước, vỏ và dây được chế tạo từ thép không gỉ, dây da chắc chắn, các bộ phận bên trong đồng hồ được chọn lọc kỹ lưỡng giúp chúng hoạt động một cách bền bỉ.</p>



<p class="has-small-font-size">Đồng hồ Casio rất đa dạng, phù hợp với mọi giới tính, nhiều lứa tuổi từ học sinh, sinh viên cho đến những người trưởng thành.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="730" height="456" src="https://nhleee.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/casio4.jpg" alt="Đồng Hồ Cơ Casio" class="wp-image-1993"/></figure></div>


<h4 id="hmenuid3"><a href="https://nhleee.github.io/mywordpress/dong-ho-casio/" data-type="post" data-id="1987">Đồng Hồ Casio </a><strong><a href="https://www.dienmayxanh.com/dong-ho-deo-tay-g-shock" target="_blank" rel="noreferrer noopener">G-Shock</a></strong></h4>



<p class="has-white-background-color has-background has-small-font-size"><a href="https://nhleee.github.io/mywordpress/dong-ho-casio/" data-type="post" data-id="1987">Đồng Hồ Casio</a><a href="https://nhleee.github.io/mywordpress/dong-ho-casio/" target="_blank" data-type="post" data-id="1987" rel="noreferrer noopener"> G-Shock</a>&nbsp;được kết cấu từ những vật liệu chắc chắn như&nbsp;<strong>nhựa chịu lực</strong>,&nbsp;<strong>cao su siêu bền, kính cường lực</strong>&nbsp;có thể chịu tác động va đập khi bị rơi và các điều kiện khắc nghiệt khác cùng với khả năng chịu nước ở độ sâu trên&nbsp;<strong>200 mét</strong>.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="730" height="384" src="https://nhleee.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/casiogshock.jpg" alt="Đồng Hồ Cơ Casio" class="wp-image-1994"/></figure></div>


<p class="has-small-font-size">Nếu bạn là người <strong>năng động, sôi nổi</strong> và ưa thích các <strong>hoạt động ngoài trời</strong> thì G-Shock là một lựa chọn tốt. Phải nói rằng, dòng sản phẩm này được sinh ra để giúp nam giới trông &#8220;ngầu&#8221; hơn và hiện đang là chuẩn mực thiết kế cho nhiều hãng đồng hồ khác học hỏi.</p>



<h4 id="hmenuid4"><a href="https://nhleee.github.io/mywordpress/dong-ho-casio/" data-type="post" data-id="1987">Đồng Hồ Casio </a><strong><a href="https://www.dienmayxanh.com/dong-ho-deo-tay-baby-g" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Baby-G</a></strong></h4>



<p class="has-small-font-size">Nếu phái mạnh có G-Shock thì các bạn nữ cũng được Casio ưu ái dành riêng cho mình&nbsp;dòng <a href="https://nhleee.github.io/mywordpress/dong-ho-casio/" data-type="post" data-id="1987">Đồng Hồ Casio</a> Baby-G. Chính vì điều đó nên ngôn ngữ thiết kế, màu sắc của dòng này có phần nữ tính, dịu dàng và nhu mì&nbsp;hơn.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="730" height="365" src="https://nhleee.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/casiobabyg.jpg" alt="Đồng Hồ Cơ Casio" class="wp-image-1995"/></figure></div>


<p>Tuy dành cho nữ giới nhưng đồng hồ Baby-G cũng có mặt hiển thị được làm bằng&nbsp;<strong>kính cường lực chống va đập tốt</strong>.</p>



<p class="has-small-font-size">Các sản phẩm Đồng Hồ Cơ Casio này cũng có thể chống nước ở độ sâu&nbsp;<strong>200 mét,&nbsp;</strong>được cấu thành từ&nbsp;<strong>nhựa nhẹ siêu bền&nbsp;</strong>nên khá phù hợp với các nàng yêu thích thể thao hay vận động.</p>



<p class="has-medium-font-size"><strong><mark style="background-color:rgba(0, 0, 0, 0)" class="has-inline-color has-vivid-purple-color">Edifice</mark></strong></p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="730" height="265" src="https://nhleee.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/casioedifice.jpg" alt="Đồng Hồ Cơ Casio" class="wp-image-1997"/><figcaption>Nếu không chuộng sự thể thao trên dòng G-Shock và đang tìm đến&nbsp;<strong>sự đẳng cấp, cá tính hay lịch lãm</strong>&nbsp;thì có lẽ,&nbsp;Casio Edifice chính là dòng đồng hồ dành cho bạn.</figcaption></figure></div>


<p class="has-small-font-size">Trên thực tế, nhờ thiết kế nam tính với phần khung kim loại mà dòng đồng hồ này rất được lòng phái mạnh ở độ tuổi từ 24 trở lên.&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nhleee.github.io/mywordpress/dong-ho-co-casio/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>CÔNG NGHỆ BLOCK CHAIN</title>
		<link>https://nhleee.github.io/mywordpress/cong-nghe-block-chain/</link>
					<comments>https://nhleee.github.io/mywordpress/cong-nghe-block-chain/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[NguyenHaiLy]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 20 Aug 2022 02:32:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nhleee.github.io/mywordpress/?p=5</guid>

					<description><![CDATA[Các ứng dụng thực tiễn của Blockchain trong cuộc sống 1. TRUYỀN THÔNG VÀ VIỄN THÔNG Triển khai các giải pháp&#160;Blockchain&#160;trên nền tảng đám mây sẽ giúp các nhà cung cấp dịch vụ truyền thông tối ưu hóa các quy trình hiện có trong khi tăng cường bảo mật mạng, rà soát lại toàn bộ [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p class="has-large-font-size"><strong>Các ứng dụng thực tiễn của Blockchain trong cuộc sống</strong></p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="1280" height="720" src="https://nhleee.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/2125125.jpg" alt="" class="wp-image-7"/></figure>



<h4 class="has-medium-font-size"><strong>1</strong><strong>. TRUYỀN THÔNG VÀ VIỄN THÔNG</strong></h4>



<p>Triển khai các giải pháp&nbsp;<strong>Blockchain</strong>&nbsp;trên nền tảng đám mây sẽ giúp các nhà cung cấp dịch vụ truyền thông tối ưu hóa các quy trình hiện có trong khi tăng cường bảo mật mạng, rà soát lại toàn bộ quy trình vận hành, các quy trình như chuyển vùng và quản lý danh tính trong mô hình kinh doanh của mình. Từ đó cải thiện và phát triển dịch vụ tốt hơn.</p>



<p><strong>Một số ứng dụng của Blockchain trong lĩnh vực&nbsp;</strong><strong>truyền thông và viễn thông:</strong></p>



<ul><li>Phòng chống gian lận trong chuyển vùng: các thỏa thuận chuyển vùng giữa các nhà khai thác sẽ trở nên minh bạch, các nút được chỉ định có thể đóng vai trò là trình xác nhận (người khai thác) để xác minh từng giao dịch được phát trên mạng.</li><li>Quá trình chuyển đổi&nbsp;<a href="https://vi.wikipedia.org/wiki/5G" target="_blank" rel="noopener">5G</a>: các quy tắc và thỏa thuận giữa các mạng khác nhau sẽ có dạng hợp đồng thông minh, tự thực hiện có thể kết nối các thiết bị với nhà cung cấp dịch vụ gần nhất đồng thời đánh giá sự liên tục của kết nối và tính phí dịch vụ.</li><li>Kết nối&nbsp;<a href="https://vi.wikipedia.org/wiki/Internet_V%E1%BA%A1n_V%E1%BA%ADt" target="_blank" rel="noopener">Internet vạn vậ</a>t: tạo ra một môi trường an toàn hơn để truyền dữ liệu bằng cách tạo các mạng lưới tự quản ngang hàng an toàn cao.</li></ul>



<h4 class="has-medium-font-size"><strong>2</strong><strong>. SẢN XUẤT</strong></h4>



<p>Trong quá trình sản xuất, chúng ta cần một sổ cái để theo dõi quá trình sản xuất, tồn kho, phân phối, chất lượng, thông tin giao dịch … Blockchain sẽ thay thế các thiết bị thông minh cấp quyền quản lý, nâng cao hiệu quả và tăng đáng kể năng suất của quản lý chuỗi cung ứng quá trình.</p>



<p>Đối với người tiêu dùng, việc kiểm tra được tính xác thực của thông tin sản phẩm có thể ngăn chặn được hàng giả, hàng kém chất lượng trên thị trường.</p>



<p><strong>Một số ứng dụng của Blockchain trong sản xuất:&nbsp;</strong></p>



<ul><li>Theo dõi lịch trình sản xuất, số lượng hàng mua vào và bán ra.</li><li>Quản lý hàng tồn kho, kho bãi sản xuất.</li><li>Truy xuất nguồn gốc sản phẩm được sản xuất qua các khâu.</li><li>Theo dõi nguồn cung cấp nguyên liệu sản xuất trong công nghiệp.</li></ul>



<h4 class="has-medium-font-size"><strong>3</strong><strong>. Y TẾ</strong></h4>



<p>Trong thời đại công nghệ 4.0, các nước trên thế giới và Việt Nam đang đẩy mạnh triển khai số hóa thông tin trong quy trình quản lý dữ liệu trong đó có lĩnh vực y tế và chăm sóc sức khỏe. Blockchain được sử dụng trong quản lý tài sản và lưu trữ thông tin sức khỏe của bệnh nhân, quản lý hàng tồn kho, đơn đặt hàng, thanh toán thiết bị y tế và thuốc. Mặc dù có nhiều thiết bị thông minh có thể giám sát các dịch vụ này nhưng vẫn có nhiều hạn chế trong việc bảo mật thông tin cá nhân của bệnh nhân. Do đó, Blockchain là sự lựa chọn hàng đầu.</p>



<p><strong>Một số ứng dụng của Blockchain trong lĩnh vực&nbsp;</strong><strong>y tế:</strong></p>



<ul><li>Ứng dụng phát triển bao gồm theo dõi và quản lý bệnh lý (như thuốc thông minh, thiết bị đeo có thể đo các chỉ số về sức khỏe và đưa ra phản hồi) và tăng cường quản lý chất lượng.</li><li>Quản lý chuỗi cung ứng thuốc, thiết bị y tế: Theo dõi đầu vào, nguồn gốc, hạn sử dụng của các vật tư y tế.</li><li>Tăng cường tính minh bạch và tự động hóa trong các giao dịch khám chữa bệnh; xuất xứ xét nghiệm lâm sàng; quyền sở hữu dữ liệu sức khỏe của bệnh nhân.</li></ul>



<h4 class="has-medium-font-size"><strong>4</strong><strong>. GIÁO DỤC</strong></h4>



<p>Khi Blockchain được ứng dụng vào giáo dục, thông tin lưu trữ trên Blockchain không chỉ là dữ liệu bảng điểm mà còn là quá trình đào tạo, kinh nghiệm thực tế và kinh nghiệm tuyển dụng của mỗi người. Tránh tình trạng ứng viên gian lận trong quá trình xin học bổng, thăng tiến, v.v …; trình bày sai về trình độ học vấn, kinh nghiệm làm việc, kỷ luật, v.v.</p>



<p>Không chỉ vậy, thông qua chức năng hợp đồng thông minh, Blockchain còn có thể tự động thực hiện các điều khoản của nội quy đào tạo, xử lý các trường hợp vi phạm nội quy, cải thiện các hạn chế trong quá trình giảng dạy khi cần thiết và học viên có thể đưa ra phản hồi.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nhleee.github.io/mywordpress/cong-nghe-block-chain/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chào tất cả mọi người!</title>
		<link>https://nhleee.github.io/mywordpress/chao-moi-nguoi/</link>
					<comments>https://nhleee.github.io/mywordpress/chao-moi-nguoi/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[NguyenHaiLy]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 20 Aug 2022 02:22:09 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nhleee.github.io/mywordpress/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nhleee.github.io/mywordpress/chao-moi-nguoi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
